依家做緊公司管理層，政府高官甚至係50歲呢班人…

你覺得佢地害左後面幾多代人？

成班垃圾

支持全部人過左40歲後就拎去安樂死

似乎你屬於30尾果個AGE GROUP...